波叔派1m似唔似為特首鋪路

睇佢呢1萬 係咪又好似4000咁派先啦On9

可以交創新科技局研究下

真人真事

陽痿雄腦袋功能有限，唔可以multi task，創科局搞緊口罩，派錢如果要靠創科局，真係含桔梗

咪話左今次經銀行填表派

4000
派左1年

6000
8個月個

葉劉：

1m係一百萬啊屌你老母

樓主户籍邊到？

1萬係10k not 1m！btw又用on9派錢方法！d錢用返去教育、醫療、房屋好過

想搶林太個位

你新香港人？強烈恥笑
未撚聽過1m=一百萬

A09

下年先有得攞，屌佢老母親